邊間銀行開海外戶口好(澳洲）

你渣咩簽證？
旅遊簽commonwealth 唔會受你玩
Westpac接受旅遊簽（上年嘅事）

有間叫ING direct
好似咩都唔洗就申請到
但佢冇自己ATM
每個月進出帳1000AUD
下個月用澳洲4大銀行ATM就唔洗錢